將軍澳良心藥房

入藥房買口罩，問佢有無棉嗰隻，佢地話無。跟住問我係咪去發夢，答咗話係之後就成盒比咗我仲問我地要唔要水，但係我唔敢再要
良心鋪頭

手殘撳錯負
今鋪香港真係邊個係人邊個係鬼睇得好清楚

係

咁到底係邊間藥房